反獌手足可以去訓

訓唔著

反耶手足都可以訓 帽子戲法

不嬲迷耶穌

你老母高登你都mon

全部都係利 利狗

笑左 高登仲有人上

屌你老母

呢個唔係我 new ben先係

好撚火

佢狗嚟

Chng好小氣

Ming25？

我quote 錯

ok

Ching用錯ac?

利狗個個都係咁